琴晚美股低位忍唔住清左倉，今朝見個市V返少少，今晚又想入返市

買親都高買低賣

逃生門

仲買？港股跌到仆街wo

唔好介意我咁講
永遠6成倉位好